係屋企食煙既廢老點解咁自私

比化學物控制成世
倒錢落海買唔需要既野
仲要含家陪你一齊索
咁自私都有,仲衰過吸毒
吸毒自己訓埋一角死左佢唔影響人
祝所有自私煙鏟仆街死

肯定係窮閪公屋死廢老黎 因為我屋企都有一個 屌極佢都唔撚聽

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

我都係 食煙食到失控
日日夠鐘就食
洗腦式咁食

間屋佢架wor 又點自私
就咁睇你自私多d

唔止係屋企食
係邊食都係自撚私
應該仆街死，或者傷殘
睇佢地仲有冇手食煙

一定要打關節位

你肯定係d仆街煙鏟黎

最慘係屋企連窗都唔開多隻，之後成陣煙味焗住哂，搞到連衫褲都一大陣味，試過搞到以前返學俾老師以為我食煙

你咁叻自己買間屋出去住咪得

買唔起，不過租左
自私煙撚以後係間屋做孤獨老人

記你過

我個情況同你一鳩樣 由佢吸 遲啲搬出去住 廢事嘈

你死先定搬出去先

喱啲叫開心share

不了

G chi

廢老幾時死

我老豆以前都係屋企食，不過自從我有咗cancer 之後佢就學識出去食

咁最好
最憎做做吓嘢窗邊有陣煙味飄入黎

雖然你係慘咗啲

屌，肺癌？唔係咁撚癲呀？

我覺得你會死先

我都覺, 條打壊食到就黎80歲生埋cancer都好返死唔去

咁你真係唔好彩抽到靚抽
但死唔去
我個垃圾廢老仲後生未到7字頭
又係食極無事 廿幾分鐘食一枝果堆選手黎

[member]我以前都食過煙, 但一定唔會係關窗食, 係街都唔會一路行周圍噴, 最多行埋一邊搵個無人既位食, 之後戒左到而家都戒左7-8年, 唔明點解D廢老可以咁撚賤鳩格, 自己想死都要拉埋人落水/member]

中國、香港
都有一整代人係要死清光
係一整代都係垃圾，而呢班垃圾又會教出一班垃圾
呢一代人後生批鬥老人，老左批鬥後生
從來冇貢獻，毫無社會責任，極度自私，自私程度係會連至親都會傷害
係佢地人生同眼中，只有個人利益，一切金錢行先，高傲自大
一世人從來無做過一件值得人尊重既事情，只會用輩份壓落黎要你尊重佢
就算佢有錢都好，只會炒賣人生存既必須品，連手無串鐵既嬰兒都唔會放過，比條生路留罐奶粉
無品 無德 無恥 不忠 不孝 不仁 不義
心腸惡毒 卑鄙無恥 陰險奸狡 滿口謊言

這就是文化大革命輸出大量既人渣「支那賤蓄」

大家跟我講一次「支那賤蓄冚家剷永不超生」

其實真係咁難戒?
會唔會有廢老專登玩作對?

搵錢嚟整爛自己個肺

但事實好大部份點食都無事
一傳十 十傳百
個個都唔驚
睇下公園堆廢老 互比強心針

其實戒唔難, 好多時係心癮, 煙癮四日就可以開始脫離, 基本21日後就完全唔需要尼古丁, 但心癮係以年計先可以磨滅, 甚至3年都仲會有個癮係到, 可以飲左酒意志一鬆懈就可以破返戒, 佢其實都戒過好多次幾年又食返, 但而家日日做廢老無人彩鳩佢所以可能咁就食返想攬炒

多數都會話食煙食得太耐 身體慣左
有d朋友一唔食 過一兩年就有病去左
所以唔戒lu
後生既錯累其他後生 自私到死

成撚日話無錢 但係一包煙就佔左大部份支出
好彩分左家

廢老都係 幾十年煙錢 都夠買好多野 倒錢落海食屎

屌仆街屋企果件仆街廢老就係咁撚樣, 好撚中, 開口埋口淨係識屌你老母, 2021仲日日煲抗日支劇, 搵D錢從來用晒係漂賭飲吹

幾年你都叫有啖氣透幾年
我個廢老垃圾日日扯爆

支那賤蓄冚家剷永不超生

有咩對策?

剩係同各位連登仔傾既呢粒幾鐘
個廢老都扯左三飛
係扯到狂短果d煙鏟

更正 係扯到枝煙得返勁短

如果無估錯應該仲係到狂咳噴到成屋口水
真係要大家研究下有咩方法可以對抗到

開窗食屌你老母啦
搞自己好啦搞埋上下左右

無病無痛

又岩喎屌

我都知會影響到人, 所以未戒囉
廢老係害自己憐局之餘仲害埋家人